善忘叫大方，記得叫小氣？

每次同女朋友鬧交 ，我會講佢曾經點樣對我點樣激嬲我，件事可能只係一兩日之前發生，當時我見大家個氣氛好似幾好，所以就當冇事，忍左。 但件事係發生左點可以當冇呢？佢係激嬲左我，我講返出黎，係因為我覺得個時機岩，係時候討論下。但點知佢話唔記得左，話我小氣，叫我大方d,個日完左就要當冇事。咁即係唔駛講，唔駛討論，唔駛改善啦..好啦 最後都係我認錯 大家當冇事..其實都有條刺 仲要佢根本冇反醒過 唔打算改 即係我講黎都冇用. 所以我都算 唔講 佢話點就點 但佢成日都話我小氣 開口埋口都話我小氣 即係定形左我 所以搞到好似係佢係度忍我咁

你鬧佢 你連雞都不如 囉

你喺度呻乜9？飛佢啦